其實想要一個會秒回既男朋友係咪真係咁難

如題

請好好珍惜仲會秒回你既男仔

樓上好嘈

你又做唔做到秒回返人地先
我條女成日話我唔秒回佢
到我秒回佢 佢就輪迴我

如果番工 做緊野 唔得閒 或者打機
講聲 我咪唔煩你

但次次討論緊d問題既時候
可以隔十分鐘先回一次
真係好炆

秒回得多熱情就會更快散去 因為當啲人覺得嘅樣野唾手可得 就唔會去珍惜
最撚仆街係當我秒覆完之後睇完就算 算點姐 屌

呢

會已讀不回
或者明明online 但唔開你個msg 黎睇
乜男朋友係咁既咩？

想要個女朋友姐，回唔回都唔重要

The best is yet to come

秒回又點？對方唔係就收得皮啦 呢啲嘢雙向嘅

我做到，搵我
我都想要個珍惜我秒回嘅人

好名

因為我樓上真係好嘈

想正評你hi 錯制 ， sor

唔係你

我諗係我太依賴 先會咁care 佢會唔會秒回

Sor

算吧啦
到頭來對方盞take it for granted
普通朋友如是，男女朋友如是

秒讀唔回

唔好太上心 越上心就越傷心

咁由今天起我都唔會秒回佢

自己男朋友點可以唔上心
我都想好似player 咁收放自如
但每次都中晒個頭落去學唔精

你條臭閪真係神經病 秒回就搵siri傾啦屌你老母

咁扑野係咪要同Siri 扑啊

點解要秒回？對方做自己野唔得？
覺得秒回就係叫愛你？你真係搞撚笑

屌你睇撚清楚上面打咩先嘈啦
癈撚事同你嘈

睇撚完啊就係
唔秒回就要唔上心 收放自如乜乜77
你條港女無藥醫...
討論d野又好 你問佢野又好啦
10幾分鐘回你都可以話係叫過分既 真係無野好講

秒回

秒回人 但係人地幾個鐘先覆,仲邊有心機再秒

唉
次次其他人搵佢 佢就秒回
我搵佢就灰剔隔幾個鐘先回
有時都真係心淡
究竟當我係乜？

有樣嘢比唔係秒回更慘嘅係hea覆

21800000 call我啊

臭閪做咩擺我哋啲私事上連登

我男朋友都係已讀不回 每日同佢嘅交流係5秒鐘電話 '我走啦 再打俾你' 但係唔會打返俾我

屌你真係好難

而加番工洗唔洗番到連女朋友都唔好理，咁既工不如唔好番

你做緊咩野緊要過我，做野都可以應我機，野可以慢慢做，女朋友得一個

有咩野唔得閒，我而加係你女朋友，唔係一個你得閒先至應機既陌生人

你咁大個人竟然打機打到唔理你女朋友，你有無過份d，等陣先打，或者打少陣唔得咖

工就得一份 女朋友可以再搵
講笑咋 比個女朋友我即刻辭職都制

女仔都有d睇唔過眼
你佔有慾好強
其實好多工都好忙
唔係好多時間都覆到機
好多都係食飯去廁所先得閒應
野可以慢慢做 番工梗係專注番工架啦
其實你d問題係國家大事 ？一定要秒回

一定好快淡
拍拖冇耐已經傾曬未來十年既話題
過左熱戀期冇話題我睇你點捱

我都係咁

仲要覆人地覆好野多
覆自己好似好hea咁

有時對方唔係身邊 秒回真係好重要
男人可能唔會明
間唔中比一個鐘 互相秒回 果種感覺真係好似兩個係側邊咁
當然可以既話傾電話同facetime就最好啦

唔想覆你咪唔秒回囉臭雞
屌淨係見到你d回覆都覺得你煩膠
做你男朋友日日比你煩要秒回真係喊出黎
你係好既唔煩膠既會唔會唔想覆你呀自己用個豬腦諗下啦屌

男朋友唔反工係咪你養佢？
24小時要陪住你咩師姐

打機都仲有酙著
吃得鹹魚就抵得渴

利申:男朋友超撚忙加好中意打機

秒回得多你又唔閪珍惜架啦

變撚態果D先會要求自己男友秒回，吊你真心有病控制狂，注定孤獨終老啦你撚樣

我都想有個會秒回嘅女朋友

我明呀 次次隔兩三粒鐘先覆
咩mood都無哂唔想傾

所以我而家都有咁hea得咁hea

又唔洗秒回既 但係起碼傾傾下唔好失蹤左得唔得 咁樣好撚無癮 一係你就同我講你有野做

秒回又點，女朋友就算無野做都係隔幾個鐘先回我
一日都唔知講唔講到十句

首先你要有被秒回的價值

你一係未返過工，一係返埋啲廢工

咁樣會唔會好易出事

秒回就嫌無上進心架啦

揀個唔使返工嘅廢青囉

秒唔秒回好睇情況架喎，如果佢長期每講一句都隔十幾分鐘先回，又hea答，咁可能代表佢唔係好care你，最重要都係睇返佢平時係點對你啫，如果佢對你好，但只係message覆遲左，呢d可能係佢style呢，咁有重要野咪要電話講

多啲約出黎見囉
好過日日望住佢唔覆or hea覆而搞到自己唔開心

有野傾就打電話
一日到日攞住部電話㩒又點上進？

其實會秒回既人真係好正

女人都會咁啦
所以咪係你中意佢多過佢中意你囉

一個有事業 有能力既男人，點樣做到秒回啊。
下下都秒回 唔洗做正經野咩。

唔需要番工都秒回我
但既然唔係番緊工又真係問緊正經野既事候可唔可以講完先，問一句都隔十幾分鐘覆一次，有時有重要野都癈事同佢講

冇錯 ， 唔係廿四小時要你秒回我 ， 但至少一日入面有10分鐘你你認真 專注咁同我溝通緊 同埋如果你真係咁忙 咁多野做 咁多唔得閒 咁你唔好拍拖啦

唔難 整個男朋友bot
雖然回覆會單調左
但一定24小時秒回

真心 同我講唔得閒咪唔煩你囉 咁問第個 同第個傾囉

若愛太苦要落糖 結他斷線亦無恙

你個電話無打出功能?

約佢出黎都要等十世先覆
問佢去邊 未講完 又不讀不回咁
咁唔約佢約朋友出去喇 又問我係咪俾帽佢帶

打佢問佢做緊咩
佢：我打緊機呀

佢又唔係識左你先開始鍾意打機

你要人地改變唔打機去就你既秒回

點解唔係你改變自己性格唔去chur人

做人唔好咁自私 長時間係咁唔洗你嫌棄人 佢會飛你先

搵個廢青咪得

但你班港女又要人上進

如果一個男人上進 又點成日得明秒回你?